［9.1］ 我哋一齊挑戰世界紀錄

無論你到時喺機場定係淆底唔撚肯入都好 只要你有一個氫氣球 就可以慢慢放手等佢化羽升天 人哋個活動都係升得140萬個 我哋200萬人一人一個 跣手放曬上天已經破咗紀錄 和平 理性 合法 更加可以彰顯到我哋團結 不過要小心飛機 搞到佢哋升唔撚到就大鑊喇

大家9月1號見

1/10

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

2/10

乳搖bot又嚟

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

聽講有人到時整埋banner過去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳